多名刀手駱克道伏擊 4酒吧職員受傷

中午12時許，灣仔駱克道88號一間酒吧發生斬人血案，包括刀手在內涉及十多人，消息指有至少6名戴上黑色口罩，持刀及鐵通等武器的兇徒，在一間酒吧門外施襲，至少4名酒吧職員受傷，其中1人頭部重傷，刀手逞兇後即時四散。警方及救護員趕到現場，將傷者送院治理，現場有一輛車窗破碎的私家車被警方扣查，警方正調查事件起因，暫時無人被捕。

小心保護身邊既手足 唔好落單 2點維園

維園見

黑警無權進入私人地方！請廣傳